{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008984",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "사생활"
    },
    "text": "ソウル特別市恩平区鷹岩路22ギルの252階**駐車は、お店前の道路に常時1時間可能です。 席がない場合、平日9時~18時のみ利用可能な臨時共有駐車場(5分100ウォン)が鷹岩洞427-76にあります。 平日3時30分から4時30分までの休憩時間にもホール利用やコーヒーや飲み物、ベーカリーは注文できますので、お気軽に遊びに来てください！ プライバシーは「人生を価値あるものにするプライベートな出会いの空間」というスローガンの下、特別な場所を提供します。 私たちは生きていく中で多様で多くの人々と出会いの時間を過ごします。 おいしい食事をしながら楽しんだり、コーヒーを一杯飲みながら会話の時間を過ごしたり、たまにお酒も飲みながらお互いを慰めてくれます。 今のように忙しい日常で時間を作って誰かに会うということは多くの意味を持っています。 個人の私的な約束、好みの合う人々との集まり、愛する恋人とのデートで時間を過ごすのは、人々との出会いを通じて一緒に喜び、悲しみながら慰めながら人生を生きていく力を得るからでしょう。 私たちは人と人を連結して関係しながら親しくすることに一役買ってみようと思います。 私生活の食べ物は特別です。 全体的な枠組みは洋食の料理に基づいていますが、プライベートに再解釈したメニューで構成されています。 東洋と西洋の食材で調和のとれた調和に重点的に料理を研究し、私生活でしか食べられないシグネチャーメニューがたくさんあります。 オイルパスタでは「田舎オイルパスタ」「海辺の町パスタ」の2種類がベストメニューで、プライベートでしかお召し上がりいただけないメニューで、「スコッチエッグバジルクリームパスタ」「明太子カツクリームパスタ」の2種類がベストメニューです。 リゾットは基本的に麦と雑穀で作り、独特の食感と風味が感じられ、「リトルフォレストリゾット」がベストメニューです。 サラダボウルも4種類で構成されています。 「クスクスバジルチキンサラダボウル」「ハワイアンチリシュリンプボウル」の2種類がベストメニューです。 とんかつも人気メニューですが、「感動カツ4種プレッター」は食事、酒類との付け合わせでよく召し上がるシグニチャー",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の住所は何ですか？",
            "answer": "ソウル特別市恩平区鷹岩路22ギルの252階**"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "お店前の道路に常時1時間可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日9時~18時です。"
        },
        {
            "question": "休憩時間はありますか？",
            "answer": "平日3時30分から4時30分までの休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "メニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "洋食の料理に基づいたメニューで、オイルパスタやリゾット、サラダボウル、とんかつなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ベストメニューは何ですか？",
            "answer": "オイルパスタでは「田舎オイルパスタ」と「海辺の町パスタ」がおすすめで、リゾットでは「リトルフォレストリゾット」がおすすめです。サラダボウルでは「クスクスバジルチキンサラダボウル」と「ハワイアンチリシュリンプボウル」がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "お店前の道路に常時1時間可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日9時~18時です。"
        },
        {
            "question": "休憩時間はありますか？",
            "answer": "平日3時30分から4時30分までの休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "メニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "洋食の料理に基づいたメニューで、オイルパスタやリゾット、サラダボウル、とんかつなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ベストメニューは何ですか？",
            "answer": "オイルパスタでは「田舎オイルパスタ」と「海辺の町パスタ」がおすすめで、リゾットでは「リトルフォレストリゾット」がおすすめです。サラダボウルでは「クスクスバジルチキンサラダボウル」と「ハワイアンチリシュリンプボウル」がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 679,
        "QA": 447
    }
}